hi 淡友（678）

熊軍
Do u trust me？

上證dh cls 聽日港女會升到點既地步

冇野呀嘛希望今日公布加夠45%

100%

60%我都制呀

人仔又插到飛天

全都完了

貿易戰必勝！人仔貶多d，股票大平賣，貨品大平賣，你加關稅我貶匯率

千跌之日

你地係邊到睇今日升定跌

aastock 依家升緊200幾點 爽到

原來今日爺爺有市

仲好穩添

爺閪留返聽日同港女一齊gogogo

熊軍有冇位走

點解要走

牛軍定熊軍聽日可以數錢？

唔係無市咩 明明睇到話無

唔睇市睇你地講以為爆升

一條直線
阿婆都識玩

中共唔放佛誕嫁，拆寺廟就叻

聽日萬升之日
4萬點gogogo

富時中國A50期貨一度大跌超2%，A股低開超1%

爺鉋升咁多, 跌日跌番咁多點算

升緊喎 平行時空？

而美股也跌幅擴大，三大指數期貨目前都跌約1%左右

熊熊哈

熊軍

今日引熊咋，聽日一定千升

亞太區收窄跌幅
爺爺托市
熊軍註定要豬

道指-1%
爺爺-1%
=>恆指-1%
牛牛不願面對

傻撚咗？
聽日a股升
今晚美期升
恒指千升好難？

明明爆升緊 jm9

千跌

牛牛又贏

淡友冇命

係 但你牛軍嚟

牛軍一hi就知會冇命

升

屌佢老母 幾年前賣樓啲錢都未匯返曬無啦無啦

聽朝開市怒升一千點

再爆跌2000點

-3000

牛啦
熊要幾多幾日

牛要數數輸幾錢

又咁high見師公咁燈就好心自律啦

陳巴唔好咁啦
唔好黐線住
聽日夾一夾你應該未靶住
過多兩日會跌畀你數錢啦

我心在熊營
唔想巴打拎白卡

唔洗咁驚
聽日一野靶你冇肉食
唔會咁快

屌你真係好撚黑心

睇ching 們尻叫仲好睇過侵twitter

就算輸錢都好過癮

以為港女都開緊市

牛軍今晚睇完張list打叫到先算啦

why drop

今日冇市wo巴打

Y y tell me y

no bad news
so it is gd news?

經過星期五冇deal不歡而散水之後，而家期指仲有keep住+303，市底果然硬淨

你都係？我以為我個野壞左

trump trump hv a fu.ckin list for chi na tonight, see bro think it as good or bad news

今日唔係星期日咩！ 唔記得番工 仆街會唔會比人炒

i guess gd news
this guy always 扭計 play9yeah

伊朗襲擊阿聯猶4艘商船 沙地等國隨時向伊朗宣戰

中東又搞咩黎

美軍呢排派左唔少兵過去，又空母戰鬥群
似收到風

講左升 係班友幻想跌！

唔好咁痴線啦

WW3

市底強
聽日又千升了

牛軍針

好想快D到聽日

唉屌 重好倉

計埋歐盟車稅
侵侵 3 fronts war

唉吊 熊軍都震緊

咁既時間都重好倉除左抵死都冇第二個形容詞

老美都跳崖

咪係賭錢過大海仲快

你呢句說話下星期會後悔

明明升緊 點解咁多人唱淡？

唔洗夾啦, 我已經係北京

放心啦聽日一定會好天既

無買熊

如果今日有開市
上星期五升到咁
你今日就會話無買牛

無買牛

唉吊，熊軍求安慰

美國今晚講野

國家隊留力聽日姐 無事既

無事既

今日跌定 聽日留力千升

唉挨之又升返少少

2900有強力護盤

今日香港唔開，唔升重好

無壞消息國家隊點會托市 比外資大戶沽撚爆你禁機咩

參考價值高唔高？

上證參考性不大,
牛軍唔洗太擔心

今日跌=跌定，聽日升番
今日升=國家隊已進場，聽日帶埋港女升
你地係咪賭到傻撚左

請勿打擊牛軍
口德分-25

Ig暴跌 玩完

大A鑽石能量底正式啟動

聽日好友審判日

又跌突

老美今晚劇本：大跌->倒V彈200->再插穿25000

老美家陣先開始

換唔換定啲人仔好好

點解星期五晚要訓著左無平倉

聽日又可以all-in 熊
熊熊哈

唔明
上證跌1點幾%牛軍點解唉聲嘆氣？

IG暴跌

邊隻手買牛 砍左佢

因為老美跌10%

朝早仲升緊架
咁快冇錢托啦？

美國呀 一早就跌緊今晚又試25500

Drop to zero

聽日不問價put佢老母臭閪

30000點時
一味買熊
到依家已經贏大錢

Ok gun

美期gogogo

跌左好多??

一睇笑撚左

心已死

熊軍點都死
千升不可避免

molamola ig股joy

上證跌唔落 千升開始

熊過萬歲！

港股睇上證頭 美股升突跌突都無用

炒QQ業績/國家隊托市 跌極有限

講壞消息 最壞情況都過左 就算再加稅都係下個月既事 追put等夾春袋

咪撚high 啦熊軍 聽日實萬升cow cow sink

成班廢淡打J

聽日開個一百俾佢地追put

重牛 唔駛驚 最多咪 最壞情況 都係 死架姐
赫我唔到

驚西咩

我真係好驚

聽日俾淡友打

從來都係炒公布嗰一下 加先嚟跌星期五就唔會升

睇個勢聽日好多人撈底
阿爺唔使托都上290啦
熊仔今晚早啲訓聽朝數下骨

做乜姐今晚掉番轉向上炒唔得咩

係 啲牛牛力燈緊加埋財經台4大神燈
今舖玩撚完喇

唉可能我少上
真係分唔到財經台邊個係牛邊個係熊
個個講野都話中有話咁

收得檔

我全熊倉
因為太近所以有啲怯

IG收窄跌幅到十幾廿點

正常

屌你 不嬲4點reset架啦

追清
我從來唔報假倉

個個都 賭到思覺失調 架啦 日mon夜mon

屌 新手唔識
見到本身跌成500幾
以為收窄到10幾

你睇我7x24都係度就知

我知但其他人真係傻傻分不清

Dji 大棍

模凌兩可事後先可以立於不敗之地

啲熊仔咁早gel
害撚死了

unun 腳等收錢

多謝侵侵

我知你特登一手騰熊想搭沉我

我騰牛黎架清 要死喇

屌你一手騰牛過夜

molamola

點解我咁唔生性買左熊
我唔想做廢人，好想返工呀

邊度大棍

聽日三桶油會唔會領漲大市反cup

［大檬樂］網絡流傳疑似牛瘟片段

ig 大升23點, 清等執熊骨

下世小心啲

牛軍

轉埋燈

d 牛牛好慘

有無牛牛同我一樣 比人踩到上心口都駁唔到好撚激氣呀

同琴晚利狗一樣

無啦 啲熊化灰啦

跌500升50 熊軍又勝

聽日高開低收

低收2000得唔得
一齊賺

好彩牛過 呢獲肥肥

最衰都係死曼狗

分少少嚟得唔得？

牛牛想悔改已經太遲啦

熊熊想Gel頭已經太早啦

俾夠3000你

ig暴升50點 熊仔正式玩完

唉 心鳩灰
等咗三日 都係要死

聽日恆指暴升10

不過奇怪在
點解今日A股唔托返高少少？
聽日開埋港股咪好撚唔得閒？

計我話好大機又係

咁都算跌

牛點會有事
擺明高開

舊年行斜路前行左個大range.
今年無前年咁大波，應該都有個小range時間都短d

左一巴右一巴？

你咪撚再嚇我

侵侵最新Twitter 講咩

無講野

我想問牛軍high乜？
ig 281喎

今日A股無乜郁過 得4000幾億成交
到底散戶有冇郁過

ig 咁奇怪

牛軍又然

Ig又大升了
叫咗熊軍咪撚咁得戚

IG +100
57% 的持倉客戶看多該市場

我星期五晚沽果張細期無喇

應該係你搭沉船

仆街用得太多髮蠟

跌500回100 熊軍又開香檳

繼續扮

聽日高開低收 贏晒波幅

咪撚燈啦 齊齊賺唔撚好㗎咩？

冇事嘅
夾一陣好快有位放

我冇講過大話

再燈就夾撚死

琴晚發夢藍籌全部升8%以上

想睇

傻的嗎

醫生講咩

咪係，由頭到尾最驚晚都係熊軍
驚左成3日，一陣高開點撚算？點撚算？

牛軍準備數錢架！

根本牛軍可能贏到仆街，熊軍今晚冇覺好訓！

咁壞消息 ig都夾上去 聽日無1000都500啦 點輸 牛牛吽

熊軍gel定頭 yeah

熊點輸 今晚trump出黎講兩句又跌800點

真心 前晚發夢買牛賺左三億

賭撚到痴晒線

一陣侵侵話刁仔應承幫佢含
升8000點

日日買牛日日發，三億不是夢

其實係我賺左兩億
另一億叫我女朋友買
個夢仲拎住三億去搵阿媽

我上兩個星期輸左幾皮野
淨番$140買左1手牛ja

發夢QQ得返50蚊 熊軍大勝

聽日高開5000點，你fat fat

屌你啦 高開50點就有份

一開就穿舊頂直上3幻7

爺西點托 一托就比水位外國勢力沽空

熊軍坐係度收$

你地班淡友唔好笑鳩我地牛軍啦

成班無間道

明顯貿戰影響唔到香港
點解我咁傻沽貨
聽朝唔好升咁多比我走左先好嘛

仆街啦
上星期五熊仔都唔見隻
依家成班走晒出嚟做連登大船
呢舖凍過水

想搵窿捐了

I say openly to President Xi & all of my many friends in China that China will be hurt very badly if you don’t make a deal because companies will be forced to leave China for other countries. Too expensive to buy in China. You had a great deal, almost completed, & you backed out!

聽朝18000見

影響完啦 close file
聽日回番上3萬

我都唔講

牛牛掘好墳墓未

明明good news喎

跳樓要gel 頭？
洗唔洗著紅衫

成手熊同沽 聽日數錢

今次麵仔都幫我唔到

Trump又講野 跌1500至少

聽日

Ig不為所動
根本唔算壞消息

升1501至少

刁仔聽日開市前跪低，自綁飛去華盛頓投降含
升穿四幻點

習仔死咗港股都會升

U backed out, ed wo , 逃生門比侵侵封左石屎
不過，牛軍依然會贏！

跌1502至少

The unexpectedly good first quarter 3.2% GDP was greatly helped by Tariffs from China. Some people just don’t get it!

熊軍請自律勿high

眼淚就一公升
期貨肯撚定萬升
因為刁仔唔投降，支那仲有好多皇牌未出

牛軍先有得high!

聽日千升已成 熊軍請自行走上刑場

hear the cow cow sink?

殺豬之後又殺熊？

難分真與假

全世界跌 聽日一定千升
點會咁易比人put住賺錢

屌連登大船又轉撚咗熊
真係死十次都唔夠

牛牛吽

牛就贏硬
睇下贏幾多

聽日應該撚完牛就爆升，雙殺

聽日應該低開400 然後繼續跌到-800

再跌到-1400

前日發夢夢到drop to zero

我廿年前都夢到QQ50蚊 點解屋企人唔聽我講屙in

熊熊哈！

ig升緊。d熊凍過水

賣出價
28156.0
買入價
28186.0
30
27.5點 (0.1%)

最高價: 28270.9

最低價: 28104.7

班熊熊串到好可惡

你有無睇清楚個數目係幾多

全倉熊 聽日要跳樓啦

去定ifc啦 開始多人啦

贏左個氣勢都好既 輸左錢姐

咪升緊囉

每日reset
依家係281xx + 2x呀

明明綠燈轉頭變成紅燈

我唔理

咪撚gel

IG玩一次要幾錢

今朝想試 但好驚

聽日啲熊又貴晒

Why drop

屌我set 25700 stop loss
岩岩好打中左

玩撚完 跌到喊

牛牛聽日死梗

不問價熊得！

Joy?

Do mud 9

呀爺亮劍

唔洗聽日

上星期五中午都有人咁講 之後點托大家都知啦

sqqq今晚破10

一沽完即有70點食

好興奮

即係點？
ig升就港女跌
ig跌就港女升？

千升日 跳幾多都好
一陣V番1000點上黎

無底set低50點先

佢地自燈緊

歐市美期突然一棍落
大家估下美收市同香港聽日開市究竟點?
話說人仔對美金已經6.87

ig升港女升
ig跌港女升
美國佬升港女升
美國佬跌港女升
呀爺升港女升
呀爺跌港女升

加埋稅 牛牛等執骨都得

港女獨立於全世界
係咪都升
牛牛哈

6月1號先加, 爺西都好忍讓

老美又要挑戰特薄condom

跌呀跌呀

有冇牛軍出黎講兩句

講多都晒氣 聽日千升

跌係因為中國加稅

應該係

咁聽日上證好難唔升

得600億貨無撚用 今晚美國公布3250億

好大機會下，玩showhand唔係唔allin下話

ig跌返少少，留個位俾熊熊聽日走

你好快會慣話千升個d都熊熊黎

大慈大悲

showhand? 美國仲有禁運未玩呀!

千升就無可能
但夾春袋我都夾到無咗成皮野

How is it

3250億後面仲可以禁運、外匯操縱國、香港關係法、凍結支那人美國資產
showhand強國邊有劍亮

當上年中興寬大版
詳細自己研究美國當年點同伊朗日本玩啦

咁今次真係千升都似

屌 差一點先hit中價

do you hear the COW COW SINK?

我係熊軍卒仔
但真心睇好聽日升500

今次真打，咁搞法變新冷戰都伙

都似

你入左十手？

出完招 個股市跌到瀨屎咁咪好無面？

聽日一定升

熊軍今晚訓唔著
聽日早D番OFFICE等賭場開門
沽撚到3點

聽日跌1000起碼 睇下trump點回應

其實貿易戰睇落係經濟層面
但講到尾咪又係意識形態之爭

好心快撚D啦支那佬
打飛機就射得快
還拖就慢撚到食哂屎咁

知唔知幾點
準備開BLOOMBERG直播，開支酒飲下先

假想敵，源於5g，又係間諜

希望跌番D，執多少都好

屌，跌乜9呀
我得10手熊咋，早知上星期all in
仲嬲撚過打靶
入重貨就輸
入少少就次次中

我唔貪心架，雖然過左夜

逃犯條例真係過
香港即刻比美國封鎖，叫哂美資走
然後歐洲都跟隊

本身嬲嬲地，仲敢還拖，睇黎要加夠100%要佢即死

其實侵唔係志在DEAL
志在收多D稅
收唔到稅即係D廠走哂
支爆BOOOM

支那到時一定慘撚過蘇聯
不過都好
香港 廣東獨立

聽日應該跌到 hi hi
但係又唔敢追沽

巴打下次細玩記得出POST單聲

星期五留左一手過夜熊
聽日係咪賺硬

賺左架啦

邊度跌

侵侵唔係志在啲稅
佢係志在Deal Deal唔到就稅
收到咁上下就中國工廠貨無人要
咁就其他新興國家fatfat
美國只係要suffer一陣

即市睇位入都好
上星期一二一早即市入都好似好多肉食

星期五放曬熊

Ig守穩兩萬八
睇嚟市底力好強
熊軍準備撤退罷啦

又咩事跌咁多

反擊

如果低開你係咪會一開即反手
背叛牛軍

反擊=贏國又贏
千升

其實ig參考價值有幾高？

說好的千升

冇用啦
聽日都預左畀耶閪同大戶夾
不過唔殺熊
下星期五fatfat

咁又唔好話背叛 我剩係幫贏錢個邊

QQ 一陣又要開火箭車

我會入十手燈鳩你

無 睇嚟爽下

直接玩ig la, 仲洗咩參考，即買即賣，搞掂

930就穿280架啦

大家睇定新牛熊未
兩邊好近
春袋未開先痛

今晚老美千跌
聽日港女千跌

我屌你

熊軍gel定頭先 要千跌

唔好咁啦

升500先
到時忍住唔好放呀

你牛軍嚟 同我扯

成倉熊

美女千跌
港女應該DROP TO ZERO
港交所會唔會考慮天日停市唔打?

屌你牛㗎喎

夠膽咪聽日托市，我即追特價熊，而家d熊貴到痴線

二千跌就差唔多

D熊又遠又貴，睇黎唔打算賣比人

好 就跌2000 殺牛軍

fat fat la

一齊熊熊哈

大吟釀贏軍嚟

好高
但好大機會偷到雞
唔係差價太大。我實沽佢

Ig守唔住兩萬八
恒指會唔會都守唔住？

穿左了

一定會

輸少當贏好彩5萬股牛,輸緊雞幾野,睇黎要斬手指

你荒唔會彈返上嚟咩？

道期再落好要去到250

早d訓聽日數錢啦，留意到你星期五驚到而家

啊水清你上星期四又無入牛
星期五先嚟入？

係post我都推爆幾個

講笑咋，其實千升

諗起星期五1PM V夾升幾百點，嚇死熊軍

快手插2000點

有新熊

俾位入特價熊

中国終於亮出倚天劍斬殺美帝

聽日跌五百放熊再入牛博國家隊，有冇機會贏兩邊？

清 識貨

要唔要幾萬蚊一隻熊

岩
好多家姑

明明牛軍轉眼變胡鴻均

支那劍又贏!

唉屌 無錢溝
好似何家千金咁
溝唔到

IG 恒指跌咁少搞到想入番d

開市開工好忙
驚食唔切

前前後後跌咗700

28720跌落黎就黎千跌左喇

Ig 已千跌

唉屌 蝕撚死

講起就想屌,臨收市想入,排唔撚到星期四晚初初仲話好彩入唔到,再夜啲整封情書出黎睇二日即升

報假數

係 你話好好彩入唔到笑鳩我
我成晚訓唔著

一望以為跌百零點好少，再望望個指數

到頭來自己食哂,開市仲衝入去,輸到啪啪聲

係咪磨到侵侵公布

係阿 痴線 其實我無諗過會跌咁多 超哂我預算

個晚我都有份比人笑

好野，聽日食牛扒大餐

道指跌到咁 聽日開市D牛都預左走唔到

今晚夜少炒鳩傻再出招聽日跌2000

記得陳瀅同我哋同船

公怖再加多5%

講得太早，成晚流流長，最近咩玩法都出現過，反cup 再反cup 完全唔出奇

一於唔好比一個月限期
一於比一星期好啦
支那咁撚寸，擺明想打

算啦 乖乖地訓教

30000點落黎 已經2個千

係 一陣美國驚咗爺爺亮劍
單方面投降都唔奇

跌咁多會唔會激嬲共慘黨然後暴力救市反cup?

一棍50點

都有機會
分分鐘用貪官回血劍訓身去買QQ

熊軍gel 定頭 牛軍口markmark

見佢岩岩ig跌幅收窄
可能已經提早番工救緊市
黨員好勤力

一下升返晒

升啦升啦

牛軍早抖

本身仲諗住買qq牛 睇黎put爆吉利好過

屌 啲熊準備執骨

好驚千軍跳樓

牛

今次係咪全球金融地震

今晚美期跌幾多都唔會影響到港股
勸大家唔好再打飛機，早啲訓早啲起身迎接聽日既打靶好過啦

比特幣gogogo, 避險資產

你咩倉
聽日低開升夾熊之後先殺牛
好似係

試過中伏，果日跌700點，買牛搏反彈結果打哂靶

唔好諗反彈啦

我隻牛282

Rip

通常咁早跌
最後一定會v
次次都係咁

聽日點走低開夾高定好似星期四咁？

千跌之日

星期托得咁開心，仲唔一次過還晒

跌2-300點就話可以扯
依家跌左成8xx點
應該扯唔到
熊軍贏
除非老美今晚V到

太多人理所當然以為美國一定V彈
強國係咪紙老虎都好
睇得出條底線唔係咁易俾你過
讓無可讓
唯有自損1000、傷美國100

星期五落多左注熊，大市望聽日跌，但又唔G會唔會反cup，先殺熊再殺牛。
利申：好鬼刺激

唔係既話，你係咪食屎狗。
講d 野不負責任

次次V冇窮人啦
bear bear ha

聽日可能又來個千跌

熊哈熊熊哈

唔知佢點玩
睇埋老美今晚玩乜先

斬手指了

來突希澤幾點出黎公佈plan，好心急

老美個保鮮膜一穿就好high 咁

已經咁樣，唔好搏會反彈

贏軍全面進場

等hell巴分析

屌你老味丁蟹真係一個傳奇 唔到你唔信

無位再沽，唔夠膽入場

請給我一個升的理由

同我大大力沽盡佢

聽日即市會唔會倒水式下跌
我驚一追沽又夾春袋

道期而家跌2%
當佢跌10%
仲有8%你追

依家先285xx
點會無位沽

285沽到落幾時？

250

24000

睇下a50 亮完劍之後都冇大跌 睇黎聽日低開鬥快走lu

沽到落0

29087有4/5隻

班牛軍毫無根據咁鳩叫左半日 終於收收皮
全球亂到仆街都打飛機 仲以為今日港股今日有開市

有無由3萬點以上沽落去既醒目仔揮揮手

道指都未開巿就5舊，而家好易夾唔玩住
唔同佢急

不要再說了 熊軍等數錢

熊軍贏硬了

你而家拎住d熊當正股長揸，唔好手多多就會贏

熊軍數定錢都得啦

岩岩4月尾5月播新戲出街
一個星期唔使隊爆美支貿易deal

熊熊哈早幾日被迫熊過

1個鐘前仲有人話ig280鐵底，下一個鐵底喺邊度？

成晚流流長，唔好開心住，咁既西市，話反cup 就反cup , 呢幾日有辨你睇

27000 鑽石能量底

Yes
道指一向都1點後先來料

3點正式開市 留名等睇轉燈

反cup 再反cup 套用係而家既股市情況，都覺得好正常

熊熊哈 all in 熊

美股到位 反cup 好正常

咁都反cup到，上次話可以都24000點 今次起馬都要26000先收貨啦

我有十手熊，聽日應該點放好，9:30先放一半？ 然後收市再放餘下一半？

成班熊未食糊gel撚晒頭咁
睇嚟炒車機會好大

十手熊都放？唔家姑？

睇個勢聽朝千升喎

聽朝千跌！

我gel撚完得頭先訓

聽日發哥咁嘅樣起身
成頁藍籌都綠色

牛牛必勝

聽日加熊啦

牛扒好好味

ching 早啲訓啦

聽朝追牛追唔追得切？ 如果千升

清 趕住死？

個撚個都話自己熊過既

波士竟然係廢淡？

BTC gogogo

係 突然跑晒出嚟話自己熊過

一日未完場都未知

撚有位加咩

聽日一開就沽有九成夾

寧買當頭起
莫買當頭跌
千升追牛
千跌唔追熊

幾毫子隻熊。。

呢點我都認同 有意思

諗住買牛搏彈個d
30280之後
條curve一直向下
仲要貿易戰未完
侵侵日日diu7蝗國
除左國家隊撚下市外
我諗唔到咩原因買牛

仲升？你睇下ADR 700跌撚到丫？

in 牛軍i trust.

岩岩先開始跌,根本冇原因升

邊到搵張gif

又唔見你班仆街星期四咁講
嚇撚到我哋啲牛過屎都標

其實依家買隻30000熊
夠你搾到27000都贏

唔洗問喇呢d

del左app啦我
諗住唔理贏定輸今個星期五先裝番

會miss 左逃生門

已關

牛過屎9硬 熊過成出路

聽日千跌
2000點,驚閪啊

巴打咪阻人發達

我最憎畀人話我廢淡

欣賞佢 我都係咁諗 即市玩牛 唔過夜

熊9爆佢

仲逃生門

緊係過夜又話，即市又家沽
唔係番工好悶架

後悔無買多D，聽朝又要捱貴熊

後咩悔，兩日前都嚇到你賴屎啦

咁既時勢牛都過夜 除非閒錢多 如果唔係真係即市算 有位入就入 無位入就市都唔入 唔洗煩過夜

美國跌其實關香港咩事中國出完招唔通自己又跌餐死

星期五熊過一樣比人笑嫌錢多
信念夠既真係未撚驚過

今晚一彈就沽
一彈就沽

係 好彩巴打你支持我我先無離場

星期五個晚，估到會抽返上去，走左張期，結果今晚玩到咁

但係笑熊熊個d都係熊熊黎 你班仆街係到自燈

熊熊never die

大淫樣邊邊架

家姑~家姑~家姑
唔好停呀

好撚醒，發左達未

個個都話跌即是聽日肯定二千升
唔會再比你地撚到

係? 我硬淡黎，不過叫左成個星期春都未停過
炒左幾年期仔未試過咁high
各位執多d

牛鞭 已死 祝熊軍大勝

屌 棍升左300

報假數會落地獄

你唔係牛過架咩

Bitcoin 自己睇

冇所謂啦
d牛軍巴打可能轉投左熊軍啦
有錢齊齊搵，呢度d巴打立場又唔係莊閒對賭

我牛牛都死左喇 唔睇佢喇

笑到hihi

想問大陸今日唔托市
聽日港女邊忽似會托

道指跌600

講真喎 真係棍上緊 唔停

投降啦
我以後都唔買股票啦
俾返d錢我呀

國家隊夾手夾腳隊瓜個美股賺錢

無架啦，算啦，trump沽空贏大錢

聽日有無位入熊

等睇侵侵打total war, 支那佬仲咁口硬

係都等穿哂位入啲牛
熊接火棒咩

聽日冇人托就瀉九彩

中国人係美市put ???
美國人係中港市put ???

希望d牛軍有買必coin做對沖

豬死了

點解今晚唔開夜期 聽朝如果冇位入牛點算

其實天日仲要拎錢去托人仔先
再跌就穿7又係死得人多

仲入牛 邊隻手拿出來砍掉

有冇得叫港膠所天日唔好開市，唔想睇咁多人豬死

聽日會唔會趺足成日

要去ifc排隊了

跟

珍惜生命

預左捱打架啦 除非真係千跌就牛下

有人托就瀉7彩？
咁真係托7了

實彈 今夜ig跌多咗啦
利申 冇ig

希望

基本盤係開-500，跌到-700，800

起馬要一千啦

跌到落盤都更新唔切個價

278好硬既 至少磨到4日

國家隊應該死頂
之後出新聞話美國敗了.蟈贏了
等3點後倒水

真係有800咪牛下囉
但貴熊食到都無肉

屌得返20K股熊

我得10k 個日支那托市嚇到我，平手走左一半

星期五個日我走左80K

信念

10k 應該都有老麥加大食

聽日係唔係有新熊

係

大戶牛熊買80k

60543

真心單邊跌1000都似 唉 近牛玩完

嘩，咩事跣咁多？

港股285，夜期277
好難唔千跌

差800點啫 點千跌

睇侵侵TWITTER

ig好似無計除淨，計咪已千跣

牛軍點high都好最後一刻個場都係屬於熊軍

早晨

熊軍大勝

淡淡assemble

清，聽日280放熊定睇定d好

即係點計 計埋差幾多

Igweekend千跌

我上星期先開倉

港股期指成日低水就係除淨價

即係你當ig個數再減多260左右就係期指個數

港女adr已放棄治療

聽日有新熊啦
唔駛買貴熊
不過量力而為唔好買咁近
隨時彈1,2日瓜左就唔好

是但啦,唔好計啦,聽日千跌

中國反擊
好波
我星期五d 熊 fat fat

唔好諗啦，早d訓仲好....um

一日跌4千
一步到位

彪巴
聽日數錢啦，買左數錢機未?

有無人記得google劇透係幾多點

Ok
熊哈

癲佬侵 果真癲到好雲純，wtf
睇來要清倉避下，痴線佬

有我陪你

唔係迫自己止蝕咩

牛牛唔好心存僥倖諗咁多啦
呀爺自己都未搞掂仲指意佢救你
早D訓,聽日去搵工啦

聽日遠熊轉番近熊先

我記得你都係熊軍既一份子
一齊Fat fat 啦

我呢

同我屌落去
3萬點買熊 就係等今日呀屌你老母

低開300升500之後插1000
大家滿唔滿意

彪哥今晚博洛尼亞你買上盤定下盤

25500一注
30000一注

岩先返到家鄉

痴線熊軍湧現

你識咩呀 我本身呢度大佬黎

巴打真心有米又有信心
勁野

依家睇定有咩新熊仔先

入最貼？

大佬

Yes

我屌道指咩事 跌600幾點

你問遠牛兄
我3萬點就守到今日 就係等呢幾Shot

有冇得競價買入

賺少啲心臟健康啲
定係賺多啲爆血管
我揀後者
爆完只要趕得切入院
又可以食多兩份insur
Fatfat
又可以感受最刺激死亡邊緣

我都三萬點沽到依家 但提早食咗

硬淡必勝，多謝侵侵
天日lunch可以食4x~5x果d老麥貴餐

終於可以大大聲叫加大

星期五lunch托屎果d仇乜都報撚哂
果日食緊飯真係嬲到爭d食唔落

我有食4成 再係第2次上3萬再入貨

你熊？
Me gun

但我無加沽

我買左太多啦 再買會死人
但依家我可以達成我夢想了

買完個孖芝 或者麥樂雞平餐加大
仲可以加多個11蚊包再加蘋果批
好豪氣 好開心

原本同一個倉得2張lp 我加到7張 嬲到癲左

點會冇肉

你就發啦

我聽日睇下放唔放到啲熊
放到即飛台灣

自己睇

星期五走晒啲熊
再入爆左牛 屌那星

美女收窄跌幅

我怕鬼
聽日我真係要Cash Out
Full Pay台北內湖區3000尺樓

我慢慢炒埋呢個月尾先
好想放個長假去日本怒食
上次去食神戶牛鐵板燒好想再食
d牛好多油，入口即溶

爺閪終於認真玩，今次輪到我地低開高走，聽日一開消息已消化

但都係陰住跌
熊熊哈

以後美跌中升不是夢
睇下阿爺點玩

巴打原來準備好退休

聽日最近新熊係29087
有5隻

慢慢黎okay 唔好心急
你有追Po你就知我上個月豬左50幾粒

3000億plan仲未出? 侵侵呢

今次仲唔輪到老尾含撚

未知邊隻槓桿最好？

咁今個月執幾多

關咩事呀 女朋友（準太太）係台灣人
我都要準備去果邊做台灣女婿

依家寧願佢唔出
一陣一出反cup轉燈

唔好問 嚇死你
大戶

層樓幾錢

61003 SG#HSI RP1908B 恆生指數 熊 10,000.00 29,087 29,187 14/5/2019
61213 GS#HSI RP2001N 恆生指數 熊 10,000.00 29,087 29,187 14/5/2019
60543 CS#HSI RP1909B 恆生指數 熊 10,000.00 29,087 29,187 14/5/2019
60233 JP#HSI RP1908F 恆生指數 熊 10,000.00 29,087 29,187 14/5/2019
60180 HT#HSI RP1908U 恆生指數 熊 10,000.00 29,087 29,187 14/5/2019

佢出咩都要死 今晚好好Enjoy啦

點識到台妹我都賣曬d樓 收息移民台灣食台妹

台妹幾錢一個

真的假的～

打錯左係想咁做

其實美女好誠實冇托市
阿爺話加關稅佢就跌
依家就睇下阿爺可以托到幾時

巴打你贏哂我既錢了

熊軍戰友們 聽日跌幾多先放?

300都算

一千

老美未出手姐，佢地一托仲癲過爺閪，一月有版你睇

港女正股想撈貨睇咩位

熊軍聽日要插一千

其實我9up搞下笑 應該聽日一朝早就放曬佢 我得10k 295熊 下午食個m記加大

怎麼到處都是大罩杯的.... 怎麼聽都不累的

點解我咁on9 星期五晚訓撚著左無平倉

你預要30m港銀

我記住你上星期講嘅嘢

越跌越多點算好,訓唔著

呢個時期
買牛唔好過夜啦

熊軍太high 了

比佢地high盡佢喇，話晒食足四個幾月屎

我都係，天日開市手都震
早d訓啦各位巴打.....天日要高度集中精神先得

驗腦了

你好
我係格黎老王

聽日果5隻新熊點買?係咪無得set競價盤住?

係

聽日跌夠一百俾佢地打J

聽朝8點美國就講加稅

呀爺唔該托住HSI

吉倉

點解成日咁遲講

早抖 ！ 等聽朝睇老美無升跌

自己收左市搞鳩對家掛

各位早唞

準備v了

熊軍個咀就v

-700點樣V

我新手。想問下期指定牛熊可以贏得多d?

點解侵侵要驚先?

會
都托左成年夠晒誠意啦
俾足面子
不過面就人地俾

侵搞唔掂個市，一定影響連任

Ig 276

牛軍 聽日仲有冇得拾骨

Ig 參考性極低
仲要59% 的持倉客戶看多該市場
聽朝連奈奈肉照都頂唔住千升依個命運

升你老未

正牛驚西咩

完全壓住 彈都無得彈

巴打一定好重倉
但事到如今都不得接受千升

真係開戰，你估講玩咩

\

大家覺得會跌多幾多

一開市800
之後1500
之後2000埋單

所以我個人信最後會同中共deal得成
問題只係仲要熊幾耐 同埋要坐幾耐先上番去

牛友係咪訓唔著
禁夜仲推post

成班咁夜都唔瞓，好重倉呀

不要再說了

牛軍實喊死 真係千跌

真係打仗就有可能既

老老實實
應該全日跌1000左右啦

揀得夜晚發消息，國家隊聽朝都準備好啦，千跌應該冇了五六百應該ok

幫美股轉倉
個倉跌到仆街

彭斯上場

+1
印錢10年+香港環境已令太多人無限放大錢既力量到可以凌架真正政治
明明教科書都識教政府商家唔係同一陣線
另外好多共和黨總統都係跌市照連任架…

真心呀，高人不露相
成日感覺佢仲更加猛料

聽日跟大方向買

街邊呀婆都知嘅嘢
咁就冇窮人啦

距離佢上任仲有5000點
驚閪

大部分人好現實 見到家陣咁插 唔會理你由邊到升起

小V

道指升咩

個市仲升緊 牛軍唔好驚

要托嘅駛撚落柯打咩
自己上twitter 9up幾句都得

尋晚邊條柒頭話一定v 彈 , 祝你有咁多輸咁多，跟你買既人就仆街了

入咗牛點辦

271支持位

唔係講少，真係有機會。

順勢而行

Cls
道指連253 都穿埋

全grp人都牛緊

佢地有對沖gei

hi 到6點醒左，熊熊哈萬歲！

牛軍快啲數定錢 報報數 圍爐先

一間話自己一秒反咗手熊又食100格

極牛遠熊咁玩？
佢都鐘意咁對沖

成個禮拜唔見佢入黎招收會員就知乜事

今日應該會死哂

咁玩好鳩，極限call + 遠熊就理解dd

仲買牛駁反彈咩
有錢都唔係咁倒啊

drop to zero

今日等千跌放一半熊

發發喇

真心hi 爆，雖然唔多貨

認真，今日會裂口低開幾多點?

人棄我取 開市即call

空倉既巴打敢唔敢開市搶熊

保守就300

應該450-500左右

利申: I bank

買唔起
利申 熊過

如果開市高開，淡友都吹佢唔漲

我覺得破28000，之後睇國家隊點玩

你知唔知咩叫空倉

唔係無咁既可能

機會唔大 一定救市 收市前可望反升

我話你地買唔起

BTW我都想追熊

同上星期一樣
係明知跌9硬gei 時間我覺得爺西唔會燒錢救住

日經跌2%

低開牛得

係咪美國8點有消息？

救唔到住架啦

一次過追返2日

高盛巴仲牛？

亮劍wo 國家輸人唔輸陣

有藉口了

上年第一次入MSCI 就跌足半年

Ig 恒指彈左150 點
又唔係真係咁淡

千跌就牛

敢唔敢273？

ching人品好
但都唔駛俾假希望人架

穿埋275就正式牛一

千跌完俾我散左貨再牛ok?

巴打睇回調多過大跌？

我發現已經再無新熊仔, 咩玩法

開高dd一陣先有得跌

開278
敢唔敢追？

侵侵命未公佈3000億plan
仲有位沽
一陣睇位家姑先得

有新熊不過係遠熊
聽日先有近d既新熊
話說其實係唔係好多人唔知新證點開同點睇
點解咁多人問

準備反手揾隻遠牛，等下個月侵同習大見面爆升

太早

你岩，太早

但個大方向就係市跌，兩個總統有計傾，come on drop drop drop

等支港開市先黎公佈，咁識玩
日本，泡菜，台灣，澳洲多謝攬炒

美公布對中剩餘3000億美元關稅清單 共3805項

老美暴升

WA DIu
一野比佢扯左70點

屌 琴晚350call咗 250止咗

細期競價維持27600左右.....

Ig 恒指爆上緊

條撚準備

國家隊入場

呢2個開始難玩
253 250 大位

千跌~啪啪啪~

大奇蹟日

期指-900

仆街未開已經千跌

再見啦出面班牛軍

牛軍返屋企瞓覺啦
鳩Up左幾日
唔係以為講兩句真係會升返啊

開巿跌就一定啦
但之後彈番上去定再落諗下先

屌咁入條毛咩

千1呀

開市就千
你一係跌夠2000，一係回500

等你指點啊

比d位入貨好啵

939

上證平開無睇錯？

應該彈返上

鬼知咩
岩岩個棍先輸左70點

睇黎牛仔一開波要直接啪了

呢個星期夠膽過夜都抵你賺

我都夠膽牛過啦 又唔見抵我賺

15分先同睇 低開咁多唔敢玩

271

人地全世界紅色我綠色先型

有一日咪又係 全世界跌既時候
唯爺獨尊哈哈

支那綠色反而係跌

DLLM QQ -$15
可能陣間真係一野大V

日經做乜撚

一個托市搞掂

終於穿50天
騰指穿100/250佢先穿50
係咪應該等佢330

941點解有得升
唔係畀美國政治逼害咩

好想買上

D熊競價都成50格 點追

屌d 熊好撚貴有無number推介

+1

乜撚野跌市
支爆全部都係ff

托市需要理由嗎？

隻熊仔隔左三日長進了

無熊就等上證托完先熊 唔好call好啲

288正股點睇

即係幾時
巴打

咩都唔好，淨係諗一個字，熊

on9 ga， 千跌無左

最近熊咩號碼？

開市不問價入熊

小心一陣10點幾11點call 孖展個棍
要call都等插咗孖展先call

夾高家姑

期貨先700

你重要星期五先食
唔敢入熊

指定時間？

賺完 三張大食30點走人算

有5隻

5k？

4500今日好危險

叫左你唔洗驚等收錢嫁啦，驚左成個星期有乜為

特色嚟

有咩利好，點解唉豬由-500爆上-170